{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 제비102펜션 운영 정책"
    },
    "text": "滞在時間なしですぐに問題を発生させてあげる。 宿はチェックイン時間が調整され、チェックアウト時間が調整されることがある。 一般的な予約のお知らせであり、追加料金が発生する場合があり、入室が不可能だったり、払い戻しができない場合もある。 ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否されることもあり、払い戻しも不可能だ。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は宿泊施設の規定によって決定され、ここでも払い戻しは不可能だ。 入室および退室時間を遵守し、客室と周辺施設を紛失または毀損した場合、損害賠償しなければならない。 宿で魚や肉を焼く直火方式、グリル、炭などを持ってくることは許されず、客室内での喫煙も禁止されている。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければならない。 予約重複が発生する可能性があり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 そして宿所の特徴と施設に対する説明もある。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン時間は調整されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿のチェックイン時間は調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックアウト時間は調整されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿のチェックアウト時間は調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせが一般的にありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせは一般的にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていけますか？",
            "answer": "ペットを連れていくことができない場合があります。また、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の宿泊は宿泊施設の規定によって決まります。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についてどういうルールがありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の紛失や毀損があった場合、損害賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿での直火方式、グリル、炭の使用は許可されていますか？",
            "answer": "宿での直火方式、グリル、炭の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約重複が発生した場合、顧客センターを通じて全額の払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿所の特徴と施設について教えてください。",
            "answer": "宿所の特徴と施設については、詳細な説明があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 475
    }
}